謝霆鋒 - 愛最大

撈埋蛋記？

套戲有教育意義 講粉塵

係型既

但煮菜就。。。

套戲同首歌都唔關事嘅

關呀 人類犯賤